如果機場清場，冇出去嘅立即拆狗屋！

屌你老婆呀死黑警